［絲打入］點為之有才華？？？

金錢不等於有才華
討論嘅前題

識樂器同多話題 講咩都好似認識好深咁

識得分開現實同連登

有學識 未必學歷高 但涉獵好多野 教你好多野

理你有無才華
最緊要有財華

有見識 對興趣有熱誠 唔洗樣樣叻

由細到大都鍾意有才華嘅男仔
其實都有好多唔同嘅類型：

有冇因為個樣先留意佢既一舉一動

認真 樣係其次
一個人有才華 咩都都會變成有氣質
你覺得CapTv嘅豪哥、雷爺、許鹽靚仔咩？
再講 台灣嘅跨性別人士唐鳳

我覺得佢地全部人都charm

你真好！

以前有個ex好有才華
會自己寫小說 睇藝術
紀念日會寫篇文章送俾我
啲文筆超好 會介紹我睇書
好正

唔靚仔同埋無錢

做警察
人中之龍

周杰倫

有錢

上少啲連登

有自己一套世界觀 inspire到身邊人 令其他人都增長到 同埋預知到事情既點樣發生 唔洗中晒 中8成已經好勁